乜撚野係能量治療師

點解香港越黎越多呢類戇鳩野

20分鐘近或遠距離龍能量治療(上門費用另計)。可用於情緒、健康或行為改善。 本人是首批由香港著名動物傳心及能量治療師ROSINA MARIA ARQUATI訓練出來的龍能量治療師。能量是傳承自觀音三十三法相的騎龍觀音。 20 minutes long-distance Dragon energy healing (door-to-door service can be provided but requires extra travelling fee).

出名到冇人識